急！元朗準備出事

Edison Hui ‼️‼️‼️Urgent‼️‼️‼️
朋友是元朗區黑社會。呀公剛剛6點跳左雞200-300人。今晚會混入以下大會。等機會發爛搞事打差人起圍起哄
‼️‼️‼️請勿入元朗參加‼️‼️‼️

黑警惡行觀賞會(元朗)
日期: 七月十六日
時間: 晚上七點九開始，十點完結
地點: (暫定)元朗鳳琴街公園

影片播放內容關於由612至今香港警察對和平示威者濫用的暴力。希望畀元朗街坊(師奶廢老)一個cctvb以外嘅content source，同時能夠維持社會怨氣。因擔心有藍絲廢老搞事，所以希望手足們可以出席幫手

以上轉發資料已第一手証實

啱啱上網睇

其實現場手足散左未，另外E+ 係邊班人打邊班人

d人叫散 有好多狗

好似話已經走咗